BTS 算唔算屌打全香港 99%男明星？

連登仔試下企埋去比較下

新組合 LIHKGSON

成班都整容

咁連登仔係咪毀容

準備大戰

搵偽毒坤都收佢皮啦

IU就真係屌打全香港女明星啦

係香港只會係一班狄易達係新光開演唱會

老婆

你拎偽毒坤最好睇個張出黎

rm都屌打坤仔啦

RM 外型，英文，才華都屌打 坤仔

連登都算明星？

第一 round 係 MK 坤

屌撚死你啦
韓仔連ALL BACK都CARRY唔起

但唔緊要, 坤哥CARRY得起

小白臉可以屌打咩人？

個樣得柾國同V

人地先 20 歲，你想幾成熟
你行入大學 CS 系，咪見到一堆 20 歲甩哂頭髮既成熟呀叔囉

Jin

定係你想講自己都好成熟

咁即係屌打唔哂囉

劉德華當年都係小白臉

最憎呢隊野

Why?

整容嘅話個個都可以變靚仔

問過e kids未？

靚唔靚仔就見仁見智啦 但係佢哋跳舞真係好睇 諗唔到仲有邊隊男團可以跳得咁勁

ching識貨

有首歌好似叫 Boy in luv
Dance cover 真係超正

如果有個女人拖其中一個出街 比人撩果陣

驚唔驚要個女人保護番個男人

你講香港班廢青呀？

下？人地個個做 GYM 練身型，同埋跳舞都係一種運動囉

應該係

岩呀 咪就係講緊你囉

收皮啦
求其搵個路人都屌打佢地

你叫條毒撚跳 30s 黎睇下

Bts 我都屌打隊入面幾個啦

好撚威，d女見到你咁串實濕哂

小學雞恩怨去返名校屍骨

整個容，化個裝

個個連登仔都有返咁上下

第時成街都係男神女神睇你點比

岩呀，唔爭在去美國開棟篤笑

乜撚嘢名黎 以為講緊曼谷條地鐵

咪就係，連登仔真係 on99

連登仔最撚鍾意乜都屌左先

大把鬼妹欣賞，坤哥連連登仔都唔撐啦

認同，佢地就係個1%

跳完有一百萬跳3個鐘都得

唔知講咩好

睇完呢個我對毒撚好有信心

柾國

呢啲脂粉味咁濃
真係寧願睇偽毒坤
至少似返個正常男人

你睇下人地跳舞幾有型，幾有力先講啦真男人

呢班真係男人黎

芝仔睇睇先再評價

諗起D排骨仔話人小白臉成個女人咁就想笑

當年我就係因為呢段 dance practise 做左 ARMY

呢段真係大力到

成班TB話自己係男人

喂，bts喎，唔係exo
樣認唔到都識英文字掛

香港廢青得啖笑

jjk個body

jin個膊頭

亨仔

連登仔話：小白臉黎姐

其實個名點解？
Behind the scene?

BangTan Sonyeon Dan

防彈少年鏗哥

班反韓少年咁weak,咁早訓哂

請巴打 try try

小白臉黎姐

Support bts !!!!!

女人鐘意小白臉

之前女朋友好中意V 仲成日話我話佢 叫我扮佢
唉..而家一見到BTS就會搵V 搵V 又會諗起您

最憎佢地俾人話靠樣話係小白臉 你試下學下人又跳舞作曲識幾樣樂器吖

好想睇下巴打有幾似 V

無樣揾鬼睇

BTS 有

閔玧其

先天不足就要後天努力 有佢地又大隻又有才華先好講啦

金泰亨最正

完全屌打曬

所以佢哋咪整容迎合你囉

咁樣叫小白臉，好想睇下連登仔排腹肌

係啊係啊個個都整容㗎 bb相學生相同依家個樣完全冇太大分別

未見肌肉又話人小白臉，依家又話人整容

呢班先係又 man 又有才華，仲無整容順天然
我係男人都想嫁比連登仔

亨仔呀

國旻

你都唔使毀容嚟突出自己

一講bts即刻諗起pewdiepie笑柒佢哋條片

一個吳彥祖屌打 不過入得黎實比你班追星小朋友圍住插

啱呀，遲下去整容先

Bts班泡菜狗都冇屌
點打？

Rap mon 同suga都好樣衰 不過佢地都唔係賣樣啦

rap mon有慢慢好到 塊面瘦左髮型又好睇d
而家覺得佢有d似印第安人

連登仔：

好想媾佢地 一睇就知專一好男人唔花心 嘻嘻

jin
其實七個都有各自各既才華同吸引人既地方

bts係賣實力，才華
不過樣一定個個都屌打連登仔
先唔講果張金鐘m記相
係街見到d連登仔上連登，再望下佢個樣
連登仔原來有資格話人咩？

我其

lesbian pop group

想知香港邊d男明星係個1%

唔係99%kpop idol都識架咩
對比起其他團我又唔覺得佢地個樣特別出眾
就算搵香港整容界代表刀削面同佢地比我都唔覺得有咩分別
我都幾佩服kpop啲人做練習生捱咁耐嘅
但kpop唔係好啱我taste咁解

小白臉

咪個1%囉

成班大隻tb跳廣場舞

有幾個真係幾似TB

黎緊12月31美國個Dick Clark's New Year's Rockin Eve都有佢地表演廣場舞

敢負皮又唔出聲
成班韓狗睇tb跳舞

隔10分鐘無人理你就咁
你返學有無同學仔做你朋友架

中學雞睇tb仲衰過我呢啲毒撚

佢地跳舞果陣真係好型

做咩改名呢
驚無人應想回自己？

成堆乸形跳舞

得嗰少少肌肉都比人吹奏大隻
才華就唔錯啦，跳舞就真係叻
不過形象就好撚差，成班TB咁
頭髮顔色可以唔討論
但塊面化妝化到成隻吸血鬼咁真係好撚柒
如果陽剛啲會吸引好多

慘得過大把女鐘意

啲女鍾意關人撚事咩
夠大把廢老鍾意聽韓紅唱歌啦

引女又唔係引仔

女人唔係應該比男性吸引？
乸型對女性有咩吸引力？

人地改個名就自己喺度FF再笑人柒 ...
下次改名係咪要同你地入紙申請

咁你不如講下個1%係邊個仲好

鏗哥吹奏防彈

其實根本唔似囉 如果我唔笑或者低抄的話
因為我雙眼皮架

點解泡菜撚鍾意埋D Gay閪?
個撚個生出黎冇賓周咁既款

各有各口味姐 外國妹會覺得你個班成個女人咁

呢個識貨

d gay 閪成班on9 Mk仔咁款，點上大台

整容仔

唔好話香港

過多年就算kpop入面都冇邊隊夠bts紅

連登仔:
我條j有30 cm. I win

唔識韓野 但exo唔係回響大d咩 ？感覺bts無佢地之前咁紅

入去睇下人地上唔上到大台

之前見唔少外國明星係ig twitter都提過佢地
利申入面一個都唔識

呢班咁既Gay閪 淨係引到妹妹仔

依家個氣氛就係個撚個都話邊個邊個係佢老公 又話呢個好撚靚仔

我屌 少少男人味都冇 個個講野陰聲細氣
個頭唔講以為冇錢剪頭髮 再唔係就染撚到彩虹戰隊咁

得罪講句 係港女先至咁撚鍾意呢班閹人

係揾唔到值得鍾意既地方
一樣好既野點都會係某方面優勝於人
佢地揾唔到

好多鬼妹大叫

RM 英文仲好過我

而家審美眼光係唔係轉咗
成班hi野咁款 白白淨冇性病？
仲要瘦到冇男人味 著衫仲多撚過女人
好似小學生咁款
究竟世界潮流出咗咩事

你確定真係瘦 ??? 前頁有肌肉圖

你都係想我哋講BTS勁啫 哦

比外國妹你睇下

好似一巴巴打落連登仔度咁

咁鍾意睇你咪自己慢慢煲

咪又係踩低人 抬高自己

望下自己標題寫咩先啦屌

Exo比bts爬晒頭啦

你話你有佢哋一半就吊打連燈仔
啫 你鍾意人啫 人哋識你老味呀
自己J咪算囉 係要引戰

其實論實力BTS唔好話係香港，係韓國都無得輸
佢哋既能力無論係rap line定係vocal都好高質
特別係跳舞既水準大家都有目共睹，齊到啊媽姓乜都唔知
所以先會係MAMA獲得兩年Artist Of The Year，仲成為第一隊係美國得到BBMA既男團，好多歌甚至上埋Billboard Hot100
加上佢哋受邀去參加Ellen show等呢d大型美國節目，好難唔屌打香港明星
雖然香港明星唔係話差，但係BTS真係太天團啦
畢竟有咩香港明星會比外國d波大躉大女女圍？
BTS有

原來真係有人個下爬咁樣突出黎

你望下前面班友點笑人小白臉，瘦 先啦

咁撚瘦都叫"大隻" ?
金鐘國果種就差唔多

柏豪 文樂 冠希
三個完勝晒呢班ke哩啡

點解呢團嘢咁多人吹奏
其實咩料？

笑人小白臉
依家香港啲男仔好多都又矮又瘦成個紙片排骨人又唔打扮

Jin fan lm

1. 叫佢地落哂妝先好比較 化妝化到成個女人咁
2. 瘦到成碌竹咁, 體脂低有腹肌就以為好身材

靚仔就見仁見智,但係至少好多人覺得好乸型 比就揾"男人"比啦

左二咩事，樣撚衰到成隻大陸狗咁

宜樣真 但都唔代表佢地大隻

唔識欣賞個樣，除左一兩個ok全部典型韓仔整容樣
不過跳舞就真係幾好睇

我睇左佢地跳舞片成年

其實佢地好多album入面嘅歌都好有意義，例如Tomorrow咁，自己作曲填詞仲要有好正嘅編舞，我真係諗唔到任何可以挑剔嘅地方 大家不妨睇睇佢地嘅表演再批評

INFINITE

無知一問 佢地係女團定男團

bts成班整容
香港鬼有人整咩，睇下胡鴻鈞，無整都靚仔

孝子

到底SUGA邊忽樣衰?

連登仔最中意酸人 好大浸酸味

如果笑波子同大J=全香港男星
係

我都係bts fan
但拎佢地同普通人比樣靚真係on9
係靚仔得過佢地一早做左明星啦
仲洗上連登咩

至於香港男明星就算鳩數啦
唔講樣 淨係打扮已經輸晒 人地泡菜大筆大筆錢咁洗落造型度
另外實力就更加冇得比

Billboard year end artist第10

胡鴻鈞無整？on9?

因為人地真係有實力
唔好話BTS啦
韓國個個都唱得跳得填詞作曲冇難度 差唔多全能
你睇下日本都冇幾多人做得到
日本啲組合跳舞好似跳健康舞咁 (冇心冒犯
當然有啲係好好 但都係比唔上韓國
個人認為紅起都係佢地值得同應得既

睇上邊就知啲fans幾on9

呃到吓妹妹仔，比正常人多啲時間護膚同整理身型，唔掂至奇

曲線

好撚好笑 懷疑樓上奶韓果啲冇聽開廣東歌
論實力講歌詞深度大撚把香港歌手屌打啦
陳奕迅啲歌 張敬軒啲唱功

樓上講到奶韓就好似唔聽廣東歌咁

韓呢家野 柒就係柒 唔洗同你解釋 有時唔中意一樣野真係唔洗原因 仲要同你分別 五觀 點點點 黎計？

唔好講咩勁唔勁，三年後仲係到先好學人講啦

最好笑係d 韓狗一比人反就會話人地跳舞點勁點勁 有幾紅 大佬 佢真係勁真係紅 唔可以唔中意？都冇關係

如果想聽dance pop呢